屌啦星 對方鍾意第二個而我仲挽留

俾我踢爆 話唔撚要我叫我走 但我仲挽留是否on9

Yes

on9到震

自己都講左啦

是

何必呢

何必呢
on9

同我差唔多

有冇人可以屌撚醒我

零尊嚴

求屌醒

人地屌完你，你自己都要醒先得㗎ching

你條女就真係被人屌醒咗喇，所以要離開你

請繼續屌7我

試過
依家諗返真係好on9
初戀？

你挽留都冇用
人地鍾意咗第二碌鳩
就算被你困住佢個身
佢每分每秒都諗緊第二個男人
你會覺得好受咩？

活得有尊嚴 人地落你面 就唔好繼續貼埋佢
只會令到自己愈黎愈低賤
過來人 諗返淨係會覺得自己傻鳩

巴打，個世界好大
你要信自己，只要比啲時間，你係可以走出黎
唔係你嘅嘢就唔好要喇

依家唔係你唔好，唔係你唔夠effort
而係佢想同你分手
佢唔鍾意你喇
佢唔想對住你喇

唔係 但係係最耐 最投入

真係好賤

我唔撚再信愛情了

口口聲聲話一世

要愛自己呀巴打
佢唔愛你喇
但你仲有自己、有朋友家人

真...發現老豆老母真係最好我以後會好好孝順你地